突發05:30 尚十祭壇着火！越打壓越要做，3/22 19:00尚十見

突發 3/21 05:30

尚十祭壇懷疑被縱火

圖片來源: TKO公海

尋晚先出完3月22日彥霖6個月流水式悼念會行動po
今日05:30 就着火
蠟燭仔我唔信會燒到咁
多謝救火手足
聽講有5，6個人行過都無反應

梓樂彥霖張相燒哂，磚都甩埋

嬲呀！睇完好嬲，但唔好又嬲完就算全世界3月22日同我入黎尚十悼念
無懼白色恐怖
有巴打話「今日割五城，明日割十城」
我哋已經流水式不聚集
但最後呢？連少少空間都唔比我哋！

3月22日彥霖6個月，尚十流水式悼念行動po ！！去既同我睇哂佢，唔去都推到去既睇到

無諗過香港連悼念都要流水式

推

仲要呢幾日咁撚潮濕有咩可能自己燒到咁，一定有外來因素

Pushhhhhhh

死人都唔放過

一定！
無可能蠟燭仔燒到咁高！
全世界3月22尚十見

3月22日彥霖6個月，尚十流水式悼念行動po ！！去既同我睇哂佢，唔去都推到去既睇到

無諗過香港連悼念都要流水式

越打壓越要去
香港連自發一個唔聚人嘅悼念會都容不下

tko濕到仆街
點會著火

連死人都唔放過，燒哂彥霖梓樂既相
香港人呀 佢哋連一個15歲小妹妹既悼念都容不下

唔好嬲完就算！3月22日尚十見！be water

好心up 祭壇都搞 到底有幾黑心

831

連紀念都唔俾？？？

班狗咁撚心虛
緊係驚你班人日日提佢殺左人

燒到磚都甩哂
全港有邊度濕得過tko
咁都燒得着

祭壇係死物
但真相會長存係每個香港人嘅心入面
點都忘記唔到

已經讓哂佢哋 自發唔聚人

tui diu

學班狗
反camp縱火狂徒
全程拍住片

上水嗰個都成日俾人清

up

上水邊度？

Push

有冇人覺得燻黑左個位好似一個black bloc 既身影?

［同我推到上熱門］竟然無人講建制派又利益輸送

仆街凌晨放火

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

覺

Push!

擺明挑釁我哋去元朗

出得去就要預計學上次大圍捕坐48，要勇既人就勇完好立即走，唔好次次等狗車到捉人，唔勇既人，比定資料比區議員or值得信任既人，因為班狗一定會大捉捕和理非

push

痴撚線

黑警又會話冇可疑

之前朝聖過，應該係上水近北區大會堂嗰邊，嗰度有一個祭壇悼念周梓樂同陳彥霖

藍絲放火就唔拉

Pish

Dllm

推到大家見到

唔好又嬲完就算喇

呢啲永遠唔撚會查

連死人都搞 兩個小朋友得罪政府啲乜？

推，今晚見

你點影的

唔夠膽上去燒埋?

自己燒咗個壇咋，扮晒嘢

應該係，將軍澳出名潮濕，最易燃

噴黑哂成道牆，再痴過佢地兩張相
唔撚驚

彥霖6個月流水式悼念會
3月22日 19:00 尚德十字路口見

又嚟
停一停啦

多謝去到咁遠都有手足設壇 好有愛❤️❤️

食屎狗

燒壇嘅人必有報應

今晚見

燒撚到磚都冇
你話唔係特登既都冇人信啦
屌你老母

希望佢哋都會被火燒

尚十 HKDI見

幫手推
要人

之後又想話有危險以後唔比人拜祭

我再唔推 po就沉底
但我再推 個po今日只會得一次推文效果

唔好意思
阻你少少位

但廣東話就快被消滅架啦 到底有無人知

有無手足幫推

在時事台或站務台的主題除了上述限制之外，如最後 8 個回覆來自同一會員，則每天只會有一次推文效果。

所以連8 個po就可以bye bye

冇人推？

3

沉咗唔好屌

謝謝你幫手！

唔怪之得有啲po推整都冇反應

今晚見！
失蹤3日 全裸體浮屍